# miniproject

Viettel miniproject
Đây là dự án dự đoán quỹ đạo của vật thời điểm tiếp theo dựa trên thời điểm trước
Bộ dự liêu về Viettel có thể được tải xuống ở đây: https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1kbk8KFXlPjZ8YqF2J9Ef-F2ZSLbUJ0og
Bộ dự liệu Kitti có thể được lấy ở đây:http://www.cvlibs.net/datasets/kitti/eval_tracking.php
